諸葛紫岐再度添丁 薛嘉麟親自做陪月

諸葛紫岐（Marie）曾表示豬年大計是努力「造人」為兒子薛華韜（Arthur）追多個弟弟或妹妹，果然講得出做得到，Marie與老公薛嘉麟（Ernie）追仔成功，二仔Andersen本月於加拿大出世，重6.8磅。

今年1月出席完活動後，Marie就未有在公開場合露面，原來當時她巳造人成功，為了迎接小生命，Marie全面停工，由於生第一胎時壓力太大，所以Marie和老公都決定第二胎低調地進行，同時選擇在加拿大養胎及生B。